TWIC MVE抄襲未解決 音放MV分係咪應該直接歸零?

如題

笑撚死半個鐘都冇人覆